除可樂,KFC外仲有咩野係無公開秘方？

佢都好似係

益力多 ?

營多

營多都算

脆香雞亦

TAM'S EXPRESS